有冇巴絲要呢啲滅虱炸彈

送，有需要既留tg，北角交收

啲人唔係話有蝨唔好用呢啲炸彈咩
炸完好似會搞到嚴重咗/影響埋隔籬屋

係，其實冇用
睇下有冇人要黎殺下蟻曱甴